蓋世寶搞乜銀野？

開個自選台撚9自己手足？

皮鞋狗2.0